如果雜種唔吊淋病

應該係雜種叫淋病流出錄音，打擊運動